[是靚早] 自煎無精無尿太陽蛋

[black]多謝大渣哥經理指導我[/black]
“太陽蛋一定係生嘅”
(cafe de jargor, 2020)

大渣哥啟發我去唔同嘅黃店追尋優質太陽蛋後再試下自己煎黎做早餐

重温 [大渣哥屌打式大勝] 第一屆太陽蛋大賽

我唔介意有人話我小氣, 我會繼續堅持

結果好失望, 煎完隻蛋完全無生蛋白, 沙門氏菌指數偏低, 透明精液又欠奉
睇黎都係要去返大渣哥先食到一定係生嘅太陽蛋

煮

我自己鐘意用泰國蛋
食得

相比大渣哥果隻真係無地自容

無沙門氏菌，差評

btw，巴打，煎太陽蛋應該用咩火？個pan洗唔洗燒熱左先？

睇你鍾唔鍾意有燶邊
我自己鐘意蛋白滑身
所以我中火慢煎
少少熱就落蛋

唔夠生
冇精味

渣鳩果D沙門氏菌數同食生蛋冇分別

支持人渣哥

是咪落左五滴水再焗五秒

有少少白唔過分
有時水吧忙起上嚟快煎唔出奇
但係一定冇可能好似渣哥咁

其實我冇焗
因為唔想洗多樣野

係
最大問題唔係生蛋
係態度
有禮貌同佢講都可以唔耐煩

我指嘅是煎到咁上下，就放小小水入鑊焗對蛋幾秒鐘，唔係面頭冇奶油會咁熟唔漏精

又泥

我無呀
其實慢慢煎蛋白上面都會熟左而蛋黃未熟
因為蛋白同蛋黃熟嘅溫度唔同

咁樣樣

支持樓主

渣哥呢一早當藍店處理永不食用

無精味
負皮

你係咪唔記得同自己講返要幾成熟？？

係喎屌

成日反面會穿應該點反先啱

人渣哥無回應既？平時fb 好多水抽架

不如唔好煎